集思廣益 深黃中年爸爸給勇武建議

我爸爸係深黃中年人，因為佢冇連登account, 但都想brainstorm下有冇新意見比勇武

佢話：可唔可以試下係禮賓府或高官屋企外發夢，請下佢食雞蛋，又逼警犬請下佢食臭蛋囉，仲有唔知個電箱係邊呢？夜晚失靈都唔出奇啊，總之用返圍警署既同樣手法就得啦，玻璃自己滑落

請大家作參考之用

推

禮賓府地勢險要, 有入冇出, 好難守

有冇可能打遊擊呢？